講真 健身要健到咁 係咪好睇天生?

呢條鬼仔既身型真係好撚型

吊

好想變到佢咁

但自己依加仲係舉得好輕....

瘦底

飲緊GAINER

日日操 預一星期會操5日

要幾耐先有機會變成咁

人地應該5餐都計好晒 再配合埋操肌 一個普通香港人應該好難做到 我諗都3-5年

3-5年

5餐?

少食多餐

認真...

我反而係特登逼自己一餐食多D

人地鬼佬天生個體格已經有分別啦, 就算你練到佢咁大隻都好難會好似佢咁好睇

其實我都唔明啲人點解成日都話好難
我朋友一年由0變到好大隻 我諗胸同手唔會差過你張圖 係無乜腹肌

要講美感

腹好重要WO

我係想大到一個程度停

之後狂操D線出黎

亞洲人就係唔得?

Jeff seid 唔係真係咁大隻
但佢都用咗11年
而且分得愈多餐愈好
我自己就7餐一

JEFF SEID D身型

香港人黎講難唔難變到佢咁MASS

7餐

每1餐食D咩

唔好傻啦 人地依啲一定要打藥

個胸操得靚唔靚真係睇天生

我個胸7到仆街

內胸勁粒

人地話哂都係ifbb pro

香港得一個pro 仲要係女

有得練。。。

問過胡師傅未

依個正 我都有follow

唔係想打擊你，或者你試下搵個亞洲人又可以操到咁靚既例子(混血既唔計)，拎黎做目標可能實際d

why?

求賜教
一年做到Jeff seid個mass咁神

張家輝半年都睇得啦

如果由0 開始, 當你好認真咁操
冇返5年都唔得

死撚左去,投胎投著個鬼佬國籍都仲有得諗下

韓仔代表

搵力威啦

健身一定唔得，要咁靚就要健心

比啲掙扎

其實練到咁真係要好多功夫我反而覺得練線條會好睇啲，雖然無佢嗰啲咁靚，但輕鬆好多

其實最重要係個比例
你有無咁既身高先？

我自己由120lbs 做咗幾個月掌上壓 飲下奶粉
隻手已經粗過上面張圖

一年落埋野都唔得啦

無樣你幾大隻都冇用
jeff

搵力威

胡師傅隻手臂粗過佢多多聲啦

Steriod 先係最重要 聽rich piana講，steriod幫佢唔知一個定三個月增加左好似18 lbs 純肌肉

我都有

咪on9啦 唔識操就賴地硬
勤力d 做帶氧運動+gym 研究多d唔同動作 淨係三角肌都有3個位要操
唔好係gymroom鳩fingfing亂咁做
點會操唔到

力威幫到你

啲圖入面嗰啲操得太勁 反而唔好睇 too much啦 有少少腹肌 胸肌少少挺就好好睇

利申：真絲

入黎就係想睇胡師傅

巴打
啲人以為食奶粉等於食藥
老老豆豆之前做p記都聽到啲消防員講打針 好撚大隻

講真 有小小靠基因 仲要配合食野姐係好撚多野唔食得 唔係咁簡單架

一定係飲Juice

個人覺得依一隻身形仲難

依道有冇巴抵係calisthenics type

jm9 無啦啦利申真絲

佢應該想講佢對波仲細過個鬼佬

健身一定睇dna,佢大隻得嚟仲要咁低體資其實好難，胸型腹型要有佢咁靚又係好難，有佢個骨架咁靚唔操都係超級靚仔啦

一拳超人

講真 要操要Jeff seid咁都有可能 起碼要玩5年以上 但係有幾多個人可以健身當職業

睇圖就過癮，你唔會明白人地背後有幾咁努力同堅持，你睇下the rock就知，每日4點半起身操幾粒鐘野堅持左廿幾年。冇咁離地既話你睇下張家輝，為左拍戲操到又抑鬱又淨，拍完話寧願拍食屎戲都唔再操大隻 ，同埋最重點係以上兩個例子都係藝人，職業就係健立形象，同我地呢啲打工仔完全冇得比。

唔係話睇唔起樓主/邊個邊個操唔到呢種身材，而係要操呢啲身材係健立係好多因素上面，而係香港黎講係唔work。

利申：操野近一年

Jeff seid ffmi過26都唔大隻 ？

咩名

天賦異稟

呢個真，淨係飲食又話要計量，無油白灼都夠玩死你。

吊 好撚癲

d根嚇撚死人

一拳超人

比d掙扎

其實又無諗住可以做到咁

想個身有佢7成厚

膊頭都係佢8成闊

再加個胸微脹 著衫會明顯突出咁

已滿足

無錢報力威

張家輝影果張相之前仲要三日無飲水去收乾個人

連燈個個都係ronnie coleman咁上下

你所講既7成8成就唔太清楚幾多，但你講個胸有啲野睇，撐得起件衫既，三個月已經得。

我開頭果半年尻操hea操，個胸已經好有成績。btw可能同我肥底有關。

不過點都好有操野身型已經屌打九成男人，共勉之！

好撚正囉

瘦底

咁就要落多啲心機，我身邊啲fd個個都似奶粉得我冇飲，因為本身已經好大份

Btw最近有個fd天生漏斗胸+瘦底，但操左兩個幾月都ok有成績

大隻得嚟低體脂咪又係靠藥, 特別外國班 MODEL, 個個以為比賽先有用藥

最睇DNA其實係個膊夠橫同D肌肉既SHAPE,

外國有健身選手由零操到上台比賽都係三年

無人想知你點睇

呢條友每日最少跑10k 你得唔得先

個胸好厚

我冇話操唔到，有心一定得，你睇力威d ching夠大隻啦，但問題有冇鬼佬果種比例咁靚先?
先唔講佢地個樣已經屈左基，
首先你注定有4舊，6舊定8舊腹肌已經要睇基因
頭身比例方面，外國人頭骨普遍都偏窄，亞洲人偏向大同橫，
仲有你身高起要18Xcm以上，高得黎個肩又要有返咁上下橫，
練得黎都要睇返自己身形，唔好盲追大隻，因為我已經見過太多變形俠醫type
最後飲食真係要預備好多好多錢，尤其係增磅，根本同課金冇分別
如果樓主有晒上面條件既，預祝樓主成功
利申:玩開健身幾年

仲有東方人種個上身無咁厚, 又係天生
識個鬼仔中等身形, 唔大隻但個身好厚.....

基你老母咩.

你話你要打到上Mr. O就話贏在起跑線姐（Phil heath）
如果唔係要操到Jeff seid咁既mass，唔落野5-10年係一定走唔甩

btw jeff seid ffmi去到28，有無落野就見仁見智

一開始新手期大得好快,之後就會慢落黎,最難係堅持果下, 要練到有D成績起碼以年計,你捱過左一年先再開post啦
同埋人人比例唔同, 你自己決定練到幾大先開始修身, 盲目跟人會好核突

付出幾多，就有幾多收穫。

諗住 玩兩下就有成果，吾好發夢啦

最少都3年，如果由0開始
利申玩左1年既新手
由增肌，消脂，不停咁輪迴，玩左成年又59升到75再跌落65，又要慢慢準備增大個mass，到你增大完又要減脂

1年59上到65 純lean mass既都幾撚癲 12lbs lean mass

一星操5日嫁，無得偷懶，同埋59個時都唔係排骨

Jeff seid 呢啲真係目標

比較鍾意Ryan Terry

睇黎巴打有留意開

其實睇番Mr. O men's physique 就會睇得出Jeff seid其實真係得大隻可言，details唔夠其實明顯，睇分紙Jeff仲要慘到扣到80分無名次. Anyway la, 佢既堅持左13年又真係值得欣賞

咁Ryan Terry幾多分

佢個胸型好靚同骨架好大 唔拎個比賽準則黎睇我都比好高分
利申 直

其實我都唔知個比賽準則係睇咩
不過men's physique top5真係1，2分之差，
同埋睇完top5再睇jeff seid, condition 既差別係點都睇到啲，但都係摸唔透 judges係以咩為準則

鬼仔由細到大都玩好多運動 我諗呢樣野好有幫助